Do you hear the sing, singing the song of angry men

This is the music of a people who will not be slaves again

試問誰還未覺醒

聽真那自由在奏鳴